美國駐孟加拉領事車隊遇襲

領事及保安冇人受傷

可惜